點知層樓補咗地價未

屋企人想賣咗層居屋
但兩老當年買樓都懵下懵下
問咗佢地好耐淨係知係經地產買
同埋買樓前本身政府批咗公屋
點知我老豆收入超過咗又唔批
政府就叫我老豆借錢買居屋
我本身都唔係好識呢d嘢
想請教下各位巴打知唔知咁樣係補咗地價未

打去房委會問

依家試下

比25蚊做查冊

見到有呢句就係補左
LETTER OF REMOVAL OF
ALIENATION RESTRICTIONS

LETTER OF NOMINATION BY
HONG KONG HOUSING AUTHORITY

老豆咁on 居，9 成無補

未補地價都可以照賣 但要扣左地價差額
（好似係）

邊洗，賣番俾綠表咪得

Shit re左3次